［回帶］鉛水事件，民建聯成功爭取包庇中國建築公司

…第四宗罪：利益衝突，涉嫌包庇。蔣麗芸其丈夫梁海明，擔任啟晴總承建商中國建築的獨立非執行董事，並手持市值逾千萬的公司股票。但蔣氏在鉛水案之始不開誠佈公，甚至被傳媒揭發前，處處維護中國建築，抹黑踢爆真相的黃碧雲…

民建聯義工扮居民 可笑又可恥

民建聯咁傑出， 一定要畀廣大親戚朋友知道呀

開心些牙

請廣傳

推

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

TOP

投建制 香港弊

想知建制點樣維護

自推

［荃灣．人性黑暗面］有人食咗發瘟豬產生畸變《香港殘響》

推！